【一周必看】 機械人有自己語言 將取代人類如霍金所言？

【一周必看】
機械人有自己語言 將取代人類如霍金所言？

5,395

適中字型
較大字型

社交媒體巨擘facebook早前進行人工智能（AI）談判實驗，豈料兩部AI電腦程式自行摸索出一套只有它們才能夠明白的神秘語言，引起擔憂會出現類似電影《未來戰士》中，取得自我意識後要毀滅人類的AI「天網」，有專家亦表示憂慮。不過，fb強調勿大驚小怪。
英國《太陽報》/Gizmodo網站

上一則
【一周必看】隱世飯堂靠人情調味 不收分明靠「深圳明哥」撐起
下一則
【一周必看】肯講廣東話拒認香港人 孫玥湊囡打排球堅貼地

審判日